<!DOCTYPE html>
<html>
<head>
  <style>
    #vis.vega-embed {
      width: 100%;
      display: flex;
    }

    #vis.vega-embed details,
    #vis.vega-embed details summary {
      position: relative;
    }
  </style>
  <script type="text/javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/vega@5"></script>
  <script type="text/javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/vega-lite@5.16.3"></script>
  <script type="text/javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/vega-embed@6"></script>
</head>
<body>
  <div id="vis"></div>
  <script>
    (function(vegaEmbed) {
      var spec = {"config": {"title": {"font": "Arial"}, "axis": {"labelFont": "Arial", "titleFont": "Arial", "titleFontWeight": "normal", "labelColor": "#888888", "titleColor": "#888888"}, "header": {"labelFont": "Arial", "titleFont": "Arial", "titleFontWeight": "normal"}, "legend": {"labelFont": "Arial", "titleFont": "Arial", "titleFontWeight": "normal", "labelColor": "#888888", "titleColor": "#888888"}, "view": {"stroke": null}}, "data": {"name": "data-9c3d2ee660e1f12c8bffffec6e2d0e2c"}, "mark": {"type": "bar"}, "encoding": {"color": {"field": "Regiao", "legend": {"orient": "bottom", "padding": 10, "symbolOpacity": 1, "symbolType": "square", "title": "Regi\u00e3o"}, "scale": {"domain": ["SE", "S", "NE", "CO", "N"], "range": ["#0C63AA", "#9B0A51", "#E29200", "#3BAE96", "#89A950"]}, "type": "nominal"}, "opacity": {"condition": {"param": "param_4", "value": 1, "empty": true}, "value": 0.3}, "tooltip": [{"field": "Total inscritos", "title": "Total de Inscritos", "type": "quantitative"}], "x": {"axis": {"grid": false, "labelAngle": 0, "labelFontSize": 8, "title": "Unidade Federativa", "titleAnchor": "start", "titleFontSize": 13, "titleFontWeight": "normal"}, "field": "Reside em qual UF?", "scale": {"domain": ["SP", "MG", "RJ", "ES", "PR", "RS", "SC", "BA", "PE", "CE", "MA", "PI", "PB", "AL", "RN", "SE", "GO", "MT", "DF", "MS", "PA", "RO", "TO", "AM", "AC", "AP", "RR"]}, "sort": ["SP", "MG", "RJ", "ES", "PR", "RS", "SC", "BA", "PE", "CE", "MA", "PI", "PB", "AL", "RN", "SE", "GO", "MT", "DF", "MS", "PA", "RO", "TO", "AM", "AC", "AP", "RR"], "type": "nominal"}, "y": {"axis": {"grid": false, "labelAngle": 0, "title": "N\u00famero de Munic\u00edpios", "titleAnchor": "start", "titleFontSize": 13, "titleFontWeight": "normal"}, "field": "Total inscritos", "type": "quantitative"}}, "params": [{"name": "param_4", "select": {"type": "point", "on": "mouseover"}}], "width": 400, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v5.16.3.json", "datasets": {"data-9c3d2ee660e1f12c8bffffec6e2d0e2c": [{"Edicao": "2024.2", "Cargo": "Qualifica\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica Geral para Perito Cont\u00e1bil", "Auditoria/Pericia": "pericia", "Reside em qual UF?": "AC", "Aprovado": 1.0, "Reprovado": 0.0, "Total inscritos": 1.0, "Taxa aprova\u00e7\u00e3o": 100.0, "Regiao": "N"}, {"Edicao": "2024.2", "Cargo": "Qualifica\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica Geral para Perito Cont\u00e1bil", "Auditoria/Pericia": "pericia", "Reside em qual UF?": "AL", "Aprovado": 0.0, "Reprovado": 5.0, "Total inscritos": 5.0, "Taxa aprova\u00e7\u00e3o": 0.0, "Regiao": "NE"}, {"Edicao": "2024.2", "Cargo": "Qualifica\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica Geral para Perito Cont\u00e1bil", "Auditoria/Pericia": "pericia", "Reside em qual UF?": "AM", "Aprovado": 1.0, "Reprovado": 6.0, "Total inscritos": 7.0, "Taxa aprova\u00e7\u00e3o": 14.285714285714286, "Regiao": "N"}, {"Edicao": "2024.2", "Cargo": "Qualifica\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica Geral para Perito Cont\u00e1bil", "Auditoria/Pericia": "pericia", "Reside em qual UF?": "AP", "Aprovado": 0.0, "Reprovado": 1.0, "Total inscritos": 1.0, "Taxa aprova\u00e7\u00e3o": 0.0, "Regiao": "N"}, {"Edicao": "2024.2", "Cargo": "Qualifica\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica Geral para Perito Cont\u00e1bil", "Auditoria/Pericia": "pericia", "Reside em qual UF?": "BA", "Aprovado": 2.0, "Reprovado": 11.0, "Total inscritos": 13.0, "Taxa aprova\u00e7\u00e3o": 15.384615384615385, "Regiao": "NE"}, {"Edicao": "2024.2", "Cargo": "Qualifica\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica Geral para Perito Cont\u00e1bil", "Auditoria/Pericia": "pericia", "Reside em qual UF?": "CE", "Aprovado": 2.0, "Reprovado": 11.0, "Total inscritos": 13.0, "Taxa aprova\u00e7\u00e3o": 15.384615384615385, "Regiao": "NE"}, {"Edicao": "2024.2", "Cargo": "Qualifica\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica Geral para Perito Cont\u00e1bil", "Auditoria/Pericia": "pericia", "Reside em qual UF?": "DF", "Aprovado": 5.0, "Reprovado": 15.0, "Total inscritos": 20.0, "Taxa aprova\u00e7\u00e3o": 25.0, "Regiao": "CO"}, {"Edicao": "2024.2", "Cargo": "Qualifica\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica Geral para Perito Cont\u00e1bil", "Auditoria/Pericia": "pericia", "Reside em qual UF?": "ES", "Aprovado": 0.0, "Reprovado": 8.0, "Total inscritos": 8.0, "Taxa aprova\u00e7\u00e3o": 0.0, "Regiao": "SE"}, {"Edicao": "2024.2", "Cargo": "Qualifica\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica Geral para Perito Cont\u00e1bil", "Auditoria/Pericia": "pericia", "Reside em qual UF?": "GO", "Aprovado": 1.0, "Reprovado": 13.0, "Total inscritos": 14.0, "Taxa aprova\u00e7\u00e3o": 7.142857142857143, "Regiao": "CO"}, {"Edicao": "2024.2", "Cargo": "Qualifica\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica Geral para Perito Cont\u00e1bil", "Auditoria/Pericia": "pericia", "Reside em qual UF?": "MA", "Aprovado": 0.0, "Reprovado": 6.0, "Total inscritos": 6.0, "Taxa aprova\u00e7\u00e3o": 0.0, "Regiao": "NE"}, {"Edicao": "2024.2", "Cargo": "Qualifica\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica Geral para Perito Cont\u00e1bil", "Auditoria/Pericia": "pericia", "Reside em qual UF?": "MG", "Aprovado": 2.0, "Reprovado": 43.0, "Total inscritos": 45.0, "Taxa aprova\u00e7\u00e3o": 4.444444444444445, "Regiao": "SE"}, {"Edicao": "2024.2", "Cargo": "Qualifica\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica Geral para Perito Cont\u00e1bil", "Auditoria/Pericia": "pericia", "Reside em qual UF?": "MS", "Aprovado": 2.0, "Reprovado": 6.0, "Total inscritos": 8.0, "Taxa aprova\u00e7\u00e3o": 25.0, "Regiao": "CO"}, {"Edicao": "2024.2", "Cargo": "Qualifica\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica Geral para Perito Cont\u00e1bil", "Auditoria/Pericia": "pericia", "Reside em qual UF?": "MT", "Aprovado": 1.0, "Reprovado": 11.0, "Total inscritos": 12.0, "Taxa aprova\u00e7\u00e3o": 8.333333333333334, "Regiao": "CO"}, {"Edicao": "2024.2", "Cargo": "Qualifica\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica Geral para Perito Cont\u00e1bil", "Auditoria/Pericia": "pericia", "Reside em qual UF?": "PA", "Aprovado": 0.0, "Reprovado": 6.0, "Total inscritos": 6.0, "Taxa aprova\u00e7\u00e3o": 0.0, "Regiao": "N"}, {"Edicao": "2024.2", "Cargo": "Qualifica\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica Geral para Perito Cont\u00e1bil", "Auditoria/Pericia": "pericia", "Reside em qual UF?": "PB", "Aprovado": 0.0, "Reprovado": 3.0, "Total inscritos": 3.0, "Taxa aprova\u00e7\u00e3o": 0.0, "Regiao": "NE"}, {"Edicao": "2024.2", "Cargo": "Qualifica\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica Geral para Perito Cont\u00e1bil", "Auditoria/Pericia": "pericia", "Reside em qual UF?": "PE", "Aprovado": 4.0, "Reprovado": 9.0, "Total inscritos": 13.0, "Taxa aprova\u00e7\u00e3o": 30.76923076923077, "Regiao": "NE"}, {"Edicao": "2024.2", "Cargo": "Qualifica\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica Geral para Perito Cont\u00e1bil", "Auditoria/Pericia": "pericia", "Reside em qual UF?": "PI", "Aprovado": 0.0, "Reprovado": 3.0, "Total inscritos": 3.0, "Taxa aprova\u00e7\u00e3o": 0.0, "Regiao": "NE"}, {"Edicao": "2024.2", "Cargo": "Qualifica\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica Geral para Perito Cont\u00e1bil", "Auditoria/Pericia": "pericia", "Reside em qual UF?": "PR", "Aprovado": 5.0, "Reprovado": 32.0, "Total inscritos": 37.0, "Taxa aprova\u00e7\u00e3o": 13.513513513513514, "Regiao": "S"}, {"Edicao": "2024.2", "Cargo": "Qualifica\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica Geral para Perito Cont\u00e1bil", "Auditoria/Pericia": "pericia", "Reside em qual UF?": "RJ", "Aprovado": 4.0, "Reprovado": 21.0, "Total inscritos": 25.0, "Taxa aprova\u00e7\u00e3o": 16.0, "Regiao": "SE"}, {"Edicao": "2024.2", "Cargo": "Qualifica\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica Geral para Perito Cont\u00e1bil", "Auditoria/Pericia": "pericia", "Reside em qual UF?": "RN", "Aprovado": 1.0, "Reprovado": 4.0, "Total inscritos": 5.0, "Taxa aprova\u00e7\u00e3o": 20.0, "Regiao": "NE"}, {"Edicao": "2024.2", "Cargo": "Qualifica\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica Geral para Perito Cont\u00e1bil", "Auditoria/Pericia": "pericia", "Reside em qual UF?": "RO", "Aprovado": 0.0, "Reprovado": 4.0, "Total inscritos": 4.0, "Taxa aprova\u00e7\u00e3o": 0.0, "Regiao": "N"}, {"Edicao": "2024.2", "Cargo": "Qualifica\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica Geral para Perito Cont\u00e1bil", "Auditoria/Pericia": "pericia", "Reside em qual UF?": "RR", "Aprovado": 0.0, "Reprovado": 1.0, "Total inscritos": 1.0, "Taxa aprova\u00e7\u00e3o": 0.0, "Regiao": "N"}, {"Edicao": "2024.2", "Cargo": "Qualifica\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica Geral para Perito Cont\u00e1bil", "Auditoria/Pericia": "pericia", "Reside em qual UF?": "RS", "Aprovado": 1.0, "Reprovado": 18.0, "Total inscritos": 19.0, "Taxa aprova\u00e7\u00e3o": 5.2631578947368425, "Regiao": "S"}, {"Edicao": "2024.2", "Cargo": "Qualifica\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica Geral para Perito Cont\u00e1bil", "Auditoria/Pericia": "pericia", "Reside em qual UF?": "SC", "Aprovado": 4.0, "Reprovado": 6.0, "Total inscritos": 10.0, "Taxa aprova\u00e7\u00e3o": 40.0, "Regiao": "S"}, {"Edicao": "2024.2", "Cargo": "Qualifica\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica Geral para Perito Cont\u00e1bil", "Auditoria/Pericia": "pericia", "Reside em qual UF?": "SE", "Aprovado": 0.0, "Reprovado": 3.0, "Total inscritos": 3.0, "Taxa aprova\u00e7\u00e3o": 0.0, "Regiao": "NE"}, {"Edicao": "2024.2", "Cargo": "Qualifica\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica Geral para Perito Cont\u00e1bil", "Auditoria/Pericia": "pericia", "Reside em qual UF?": "SP", "Aprovado": 17.0, "Reprovado": 100.0, "Total inscritos": 117.0, "Taxa aprova\u00e7\u00e3o": 14.52991452991453, "Regiao": "SE"}, {"Edicao": "2024.2", "Cargo": "Qualifica\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica Geral para Perito Cont\u00e1bil", "Auditoria/Pericia": "pericia", "Reside em qual UF?": "TO", "Aprovado": 0.0, "Reprovado": 2.0, "Total inscritos": 2.0, "Taxa aprova\u00e7\u00e3o": 0.0, "Regiao": "N"}]}};
      var embedOpt = {"renderer": "svg", "actions": false, "mode": "vega-lite"};

      function showError(el, error){
          el.innerHTML = ('<div style="color:red;">'
                          + '<p>JavaScript Error: ' + error.message + '</p>'
                          + "<p>This usually means there's a typo in your chart specification. "
                          + "See the javascript console for the full traceback.</p>"
                          + '</div>');
          throw error;
      }
      const el = document.getElementById('vis');
      vegaEmbed("#vis", spec, embedOpt)
        .catch(error => showError(el, error));
    })(vegaEmbed);

  </script>
</body>
</html>